港航空姐歧視大汗的人 （有圖）

Dllm....你估人地想大汗嘅咩
夏天到，女人都話可以噴下香水

如果男人噴香水加埋汗味咪仲難頂。
唔想臭你咪坐的士lor.

坐得巴士就包容下啦

但個男人明知自己有汗臭問題
都唔噴D止汗劑或姐去睇醫生
因而影響到其他乘客
個男人係有責任
個空姐咁做保護自己
又冇傷到人 咁係冇做錯

汗味加止汗劑只會臭上加臭

夏天d毒撚陣臭狐味

其實有D人係對止汗劑敏感ok???
我試過噴，試過搽
用完之後格肋底痕到pk.
之後放棄再用

咁人地有冇影到嗰條友，自己呻下都唔得？
你大汗真係影響到人，拎條巾遮下都有罪？

睇醫生囉 咪整臭哂啲地方啦唔該

個空姐開post又無影人地個樣
都係打幾隻字呻下姐
有乜問題

自己臭 仲係怪人岐視

因為樓主臭 見到咪唔高興囉

樓豬討拍不成反被罵

係咪樓主係大汗撚成日俾人歧視開今次終於搵到證據就上黎講喇

仲諗住公審人

唔夠訓或通宵更會想嘔吐，真係唔好怪人

又唔見你包容人地話你臭 話知你有意無意 事實係你影響到人 你都可以搭的士架

自己青春期都試過有排突然好大汗臭
我出街前都會沖涼加噴止汗劑，開頭用完敏感就特登買隻防敏感嘅用
係街開始聞到汗味就入廁所濕張紙巾抹下，再隨身拎止汗劑補噴
有啲嘢自己影響到人都無辦法，唯有自己做足啲

樓豬係咪有被害妄想症

邊隻飛雞？開名啦

樓主體臭就唔好出街啦
整臭人地仲話翻人轉頭

以前讀小學有條傻仔又係好臭
全校都叫佢臭賓賓

佢又唔係影你樣放上網
你有咩資格公審人
呻下唔鍾意臭撚都唔比?

知道自己大汗就帶多件衫換啦

坐第二行 通常機場巴士樓上都好臭

個空姐屌我岩呀
臭到仆街果d人真係好難頂 好心咪出街啦

樓主應該幻覺post完上黎d入會起個空姐底順便借刀 點知比人屌返

樓主肥撚臭到巴士成日單人坐？

樓主呢d 講法
同蝗蟲話細路急控制唔到要隨街痾
你話佢就係歧視佢
一鳩樣

咁都要俾人批鬥
好心明知自己大汗又臭個啲就帶多件衫出街換或者用止汗劑啦
有啲仲要撘巴士地鐵 舉高隻手揸環
成程車都要聞住你啲臭味

咁都構成歧視 平機會需要你

空姐搵到樣臭得過佢隻貓既野
今鋪空姐win

全世界都要接受你D臭汗啊

噴香水都叫歧視咩

你隔離坐個大汗臭狐肥婆都會想um面啦

我都唔想同臭孤人坐la

鼻敏感
見到話噴香水嚟聞覺得好辛苦

點解坐巴士就要包容你臭？

樓主係肥柒臭毒撚

今次我撐空姐

其實幾大汗，放得冇得沖涼都好，換件衫已經好好多
不過香港人冇公德心都唔係今日嘅事

有咩問題 有次東涌上地鐵隔離又係坐左個好臭既男人 我都係用啲滾珠香水搽頸搽手蓋住浸味 又冇影響人 而且人地都冇影到個男人 放上黎批鬥仲乜9

佢阻到你？

批評同歧視都唔識分

要求樓豬同空姐道歉

話人歧視 咁你真係臭嘛

咁又叫歧視 ？

樓豬準備深潛未

死飛雞 有錢就坐的士啦

個空姐做得好呀 有汗臭又唔用止汗劑果班去食屎啦

屌 自己臭就飲多d水啦 仲怪人

死毒臭肥撚

屌啦星
最撚討厭d臭嘅人

臭撚

咩準備，已經潛咗啦

明知自己臭就死去坐的士啦 屌你老母

坐喺啲臭汗毒撚隔離好撚慘 陣酸臭味點頂 樓豬

人地覺得臭搵方法解決有咩問題

我都覺得冇問題，佢影自己je

我自己都大汗，自己都會覺得唔好意思有臭味

建議樓主用止汗膏 keihls果隻 好有效
我都頂唔順臭既人 由其是係臭狐 真係點頂？

樓主到底係前世未聞過人地臭定自己臭開人

表示對嗅覺高要求 好驚聞到臭味
利申：遇到呢啲情況會直接落車

屌佢老未 隻空中飛雞仲臭啦 死臭閪 食屎狗 都唔知佢比幾多人上過 臭閪

搭巴士坐o左o係一個空姐隔離

兩個站後巴士開始多人，當中有幾個貌似地盤佬企o係附近

之後我起身行開，個地盤佬自然坐o左我原先個位。汗臭+煙除雙攻，件空姐仲唔死？

樓主咁撚臭就睇醫生啦屌你老母

乜都擺上網，兩邊on99

以為屌空姐就個個認同你 算鳩數啦樓主

呻下，自我保護都叫岐視？ d大汗撚真係好大官威

體臭真係好難頂，好似我有個同事把口真係臭到好似啲野腐爛咁，feel到係腸胃臭出黎，隔幾個身位都聞到，真係好難頂，聞到想嘔

又一個大汗撚

唔鐘意同歧視兩樣野嚟

呻下其實無用 目的擺上討論區引班人自覺可能有少少用掛

其實隻fly hi都係博同情呃like有幾慘講幾慘 因為呢期未諗到新idea呃like 假期好多野都俾其他人做晒唔想抄人

屌你老母 臭都要人包容？

班場巴士真係好多地盤佬坐，之後番過機場。
人地都唔想，做完野冇地方沖涼，換件衫就走，忍下啦

一諗起夏天又有勁多臭男人就想嘔...

你係臭有咩問題呀

支持我港空姐

以為歧視蒙古人

樓主實係臭撚到冤

汗本身唔臭 係你個人污糟溝汗搞到臭

哈哈，樓主

認真我自己都大汗，上車前一定用gatsby紙巾抹下先上車

樓豬就係又臭又大汗個個

笑汗撚

臭

少肉多菜排汗會冇咁臭

同意，尤其係放工時間

利申：返工放工要搭機場巴

汗臭又真係難頂喎

汗臭同阿叔煙鏟x口氣都好難頂

屌 試過坐巴士有隔離條友有腐屍味 唔係無沖涼汗臭咁簡單
真係永世難忘 真係想嘔唔係講笑 點解佢會覺得無問題出到街

搭巴士坐最後排，有個肥婆坐我隔離好撚臭
臭到我真係縮埋去另一邊個男仔嗰到仲好
肥婆另一邊個鬼佬仲可以覺得冇乜野咁繼續聽歌睇書

個個爭住聞

樓主今舖真偽柒撚過閪
最撚憎啲臭撚 又濕立立咁

咁你可以去睇下醫生

明知自己臭就帶件衫換

我都未話你下面臭

利申：腳臭

油頭 大汗 肥仔 矮撚 臭
5穿一 樓主中哂派幾多？

歧視咪歧視 唔通笑住 開開心心咁聞呀

改名叫公審登啦 日撚日都公審d無謂野

咁真係好撚難頂 臭到仆街
唔係話唔體諒你但你都體諒下聞嘅人啦

辭咗職未

屌咪係！乜鳩都放上黎！樓豬自己臭撚到人仲好意思放上黎公審個空姐，好撚心d臭汗撚就帶定支止汗劑出門啦！一出汗就噴，件衫一濕就換！

同意

駛唔駛同你講你啲汗雖然好撚臭 不過都係個零鐘啫 又唔係聞一世

屌你老母 大陸撚係地鐵痾屎都唔想架 忍唔到嘛 包容吓得唔得呀

心諗歧視蒙古大汗 的人 做乜尻

肥臭毒撚樓主陰公豬囉，收唔到預期效果

收皮啦
乜柒都拎上黎公審

屌仲以為係飛機上面歧視
原來只係搭車呻下
又冇影樣公審，呻下都唔比？

樓豬係咪比空姐歧歧視啊

諗起以前搭車遇唔少人成身酸縮汗臭味就想嘔
平時呢d人經過身邊 一索到都勁想連隔夜飯都嘔埋出黎
究竟d人係唔知自己咁臭, 定明知不過慣左?
點解有人頂得順

最憎放工時段架巴士超多人仲要有個臭到pk嘅人上左車

再加上塞車
丁9橋我屌你老母

大汗無問題 但有體臭口臭果啲可唔可以尊重下人

屌你老母, 你真係惡過D支那賤狗架wor
臭都仲要咁撚惡, 而家有赶你落車牙?
叫條女幫你沖埋涼好唔好?

支那: 小朋友就忍唔到屎架喇, 急咪屙囉, 包容下喇

痴撚線

臭親人仲係度話人歧視?

你臭人地唔想聞唔怪得人喎
你去公廁屌柒人唔好屙啲咁臭嘅屎囉

大汗既人除左噴止汗同換衫之外又無咩野計。
但臭味難頂又係事實。
所以呢舖打和

佢冇換衫已經有責任啦

負皮俾樓主你

駁唔到

屌 係地鐵放工時間聞到印度男人陣咖哩味真係想死 走都走唔到
樓主我唔係話你

大汗唔係罪，但臭味有時都關你飲食、件衫質料等既事，食清淡啲、止汗劑、香水、換衫、抹身呢啲好多你都可以做架喎 想公審人之前你都要有公德心做好本份先

利申 好撚大汗

老老實實自己大汗又臭真係要注意下啦
仲要坐人隔離

啲女人啲香水勁到十米外都聞到
心諗個西有冇咁臭，請噴咁多黎㩒住

正常人聞到陣屎味都會掩鼻啦
唔通又歧視舊屎咩

樓主唔係以為打上嚟就有人撐啊？

屌樓主老母啦
街邊有d麻甩佬真係好撚臭，唔知食乜撚大，
上一輩果d又唔識用止汗劑，好撚影響他人

樓豬臭汗老泥肥毒撚

咁撚臭就咪出街啦

所以我就無出街

利伸 二百磅

唔係歧視 不過個陣汗味真係好撚難頂 臭到想嘔
政府應該立例唔準佢地出街 影響市容

屌，咁汗臭係難頂丫嘛。呻下都唔得樓主食撚屎

又唔諗下自己狂噴香水攻鼻到爆

大汗的人:

當你放工搭巴士遇到一個臭閪坐你隔離你可以點做?就係狂出汗係自己件shirt到維持住個呼吸,但係睇黎仲要塞一個"鐘",我意志再次感到薄弱

樓主好撚臭

唔係話歧視你 咁但係你真係好撚臭丫嘛

臭就返屋企涼冷氣咪撚出街啦

臭你影響到人就真係好大問題

樓主
屌你老味啦 臭就諗下辦法解決啦
你臭又要人包容
係咪痴撚左線呀

咁之前劉浩龍話人隻手污糟夠無影到人啦 咪又係被人屌到仆街

自己臭仲好意思話返人

整臭空姐罪大惡極

樓主就係果個大汗撚 痴漢mode 上身想search 個空姐 點知原來個空姐屌鳩佢就嬲嬲豬po 人上網

你臭就得
人地唔想聞就唔得

咁都叫歧視？

兩樣野黎架喎 咪on9啦

支持空姐

我宜家右邊個肥仔一個人坐1.5個位仲要有d尿臭味，搞到我被迫起身

屌

琴日搭車隔離坐左個空姐 我訓著左係咁hi埋佢度

D汗臭肥閪好難頂

自己發臭仲怪人歧視你

臭就自己搞搞佢啦
咁臭你叫其他人點包容你
呼吸都有困難啦 重包容

有時沖唔到涼
放完一出曬汗做野又熱噴止汗盞中暑

樓主9成係死臭肥撚

你影響人, 仲要話人地? 唔撚係掛

樓主上水啦仆街 到底你班臭既有無腦

肥人坐又坐多d位，食地球既野又食多d , 仲要臭埋隔離

空姐隻腳係咪好臭?一日到黑著黑絲

俾你揀
你想坐空姐旁邊定汗臭男旁邊

有汗臭嘅人應該捉去人道毀滅

大汗+臭既空姐都濟

樓主都戇鳩鳩，個空姐除左自己 , 有無影到其他人？人地同啲朋友呻啲都唔得？ 莫非你自己都有臭孤？

佢又冇話係汗味，樓主做啲咩對號入座

同埋有啲麻甩佬真係臭撚到仆街，好似幾個星期冇沖涼咁，我男人都頂唔撚住陣味

人地都未厭你有陣魷魚味，你走黎話人有汗味

支那思想

人家不包容我的缺點就是別人的錯

自己的缺點忽略

個空姐又冇影有臭味個人，唔覺有錯喎，反而有臭味個位人士係咪應該要注意下自己有冇影響到人呢

樓主好撚臭呀

叫佢做雞啦

樓豬

樓豬係咪深潛左啦

空姐好波 黑絲就係正義

我真係遇過一個好臭嘅人
睇得出係智商有啲問題（神態同有帶牌） 陣味好似好耐無沖涼咁....
好彩係搭鐵 我行落車再跑去下一卡上車 自始人地話頂唔順其他人臭 我都理解到

港航飛雞

今次撐空姐, 明知大汗臭到人就諗辦法啦

一句講岀重點

屌 重人自重啦

男人大汗，出街帶件衫換其實解決好多問題

我之前搭地鐵都遇到個阿嬸係咁
地鐵坐對面打喊露都聞到個口好撚臭🤢🤢
佢仲要打幾個 搞到我勁撚想嘔
畢生難忘陣臭味

樓主on9

其實要幾天汗先會臭
我都大汗但就算踼完波唔沖涼都未試過聞到個身既臭味會臭到搭車既人頂唔順

支持起樓主底

以前細個做summer job搬傢俬
放工一定係搵濕毛巾抹身同換過件衫
唔好話影響到人丫
你自己個身都唔舒服喇

臭真係好臭, 但佢公開真係ON9 重要著制服

好多時坐巴士 真係有啲人好似幾日無沖涼咁 特別係啲呀叔/蝻

有d真係好撚臭

夏天放工就算冇咁方便都一定搭A車 E車過咗後勤區之後一定瀰漫着一陣汗味

叫蔣仔幫你罵個空姐

唔關空唔空姐事
一個男人坐係個汗臭既男人隔離都想死啦

樓主正on9

臭真係好難頂

咁係好撚臭架嘛

有時d丫伯果陣汗加臭煙味 真係打柒佢
利申 唔食煙

其實出汗唔一定會臭 會臭係因為有菌
所以做好個人護理就可以減少呢個情況出現

呢D問題自己解決啦！

樓主搬去公廁住啦

屌你老母臭就換過件衫啦
咩撚都要人忍?樓主你on9嫁?

機場E車同S1好多地盤佬搭
仲有貨運站嗰班
全撚部煙鏟嚟
臭汗加煙味好撚難頂

我都好憎D人個身好臭 , 但唔會咁樣特登拎出嚟屌囉
女人真係女人 .,.....

利申 : 男

咁臭係好難頂 個空姐都唔出聲忍啦

仲想點 坐開咪仲侮辱

樓豬有汗臭？
人地呻下有咩問題？
關空姐咩事？
要話你臭洗碗姐姐都可以話

最撚憎d 仆街唔知自己臭仲好好意思咁

樓主好on9

咁都要擺上黎

大汗撚真係死全家
明知自己大汗臭就帶多幾件衫出街換

有d又大汗又食煙
加埋個陣味真係好撚難頂丫屌你老母

記得細個有一次 唔知點解打完幾個鐘頭波 個身發出惡臭 自己都聞到勁臭 一上小巴 下個站落左勁多人 平時都唔見咁多人係個個站落

樓主好撚臭
收皮啦 成個連登臭晒

接受唔到汗味都要比你擺上黎

有啲麻甩佬大汗不突止，屌你件衫仲要曬唔透搞到成陣「縮」味，行過身邊個陣索一索真係命都短幾年，何況成程車坐隔離

咁樓主係咪想要個空姐奶乾淨你個格甩底？

隔住個mon都聞到樓主陣臭汗味

人地有話大汗咩

空姐+港航 = 原罪

有冇相中人相

搭地鐵試過條友坐我隔離再隔離我都仲聞到味
挨左一個站就頂唔順落左車

咳你要掩口啦
自己臭就睇醫生啦
唔係一句我想咖大撚晒咖
呢啲叫公徳心

如果佢係講事實，咁有咩問題

我有味時都會專登避忌啲
毒撚費是搞到人

屌你老母
你臭唔去正視個問題，仲要人包容你臭
樓主都戇撚鳩

毒撚真係好恐怖

問心你搭車都唔想坐或企係狐仙隔離

臭是原罪 慘撚過肥仔坐隔離

why not both
肥撚多數都臭

睇樓上d評論就知幾多人歧視大汗撚

有follow佢 睇佢story都覺佢好慘 佢已經好好 無走開 起碼識尊重人先

幫幫手
明知自己大汗就唔好出街啦好嘛？

臭真係好難頂 影響到人真係唔係咁好

樓主lee d有臭汗嘅人應該從地球上消失

咪臭係
使唔撚使係咁索臭再大叫正呀喂癡撚線
一陣認唔住作嘔又話人針對佢

邊有人鐘意自己臭 噴下止汗劑啦

條臭鳩潛水呀
咩@hku 見撚到都反胃

屌你老母
成身臭味咪撚行出街添呀

想知臭狐係點嘅味 會唔會形容到
未聞過
最多淨係聞過酸縮臭汗味
仲臭過酸臭汗味?

約樓主出黎聞下

樓主肯定臭到死豬咁

係唔中意臭，吹咩